（認真問)嚟緊打算去日本 想問有冇咩方法約到個日本女仔陪我玩

如題前幾日諗住搵個當地人陪我行下玩下 之後幾日先自己一個玩一轉
但係多數佢地用咩app 因為係其他地方有見過咁樣約 但係日本就唔知

推

叫日本妹killer過兩招畀你

我第一下都係諗到佢個名

推下推下

比錢

援交

再推

唔通要自己一個去...

冇啦冇啦

留名

港女你都溝唔掂啦 , 仲想有免費日本妹同你遊山玩水？

直接叫雞唔好再ff啦

會唔會大想頭左少少
不如你學下日文，之後去旅遊果d網站識下人，可能都有機會。
我印象中有個website 係for local 接待遊客既platform, 可以擇住宿/coffee.

邊個話溝唔掂睇你個款應該差啲啦
係日本妹冇個channel去識先係重點

平時有冇睇開日本動作電影㗎 咁都要問
啲女見你咁毒會自己送上門㗎嘛